其實藍絲係可以唔等於撐警

大家好容易墮入一個陷阱，就係"黃藍"一定要對立。

所以當黃絲要成立警察獨立調查委員會嘅時候，大部分藍絲就覺得呢個一定係錯，因為同佢立場對立嘅事，一定係錯。

但其實支持警察已經唔關黃絲定係藍絲事，而係 道德問題！

一個正常人見到啲警察咁樣對待市民，都唔應該去支持。

冇錯！警察係應該執法，但係當佢已經 濫用佢哋嘅權力嘅時候 ，咁就一定唔啱！

希望大家同藍絲傾計嘅時候，可以同佢哋講佢哋可以有自己嘅立場，而且撐警亦都唔係捆綁住藍絲所守護嘅嘢， 支持送中 同 撐警 兩樣嘢可以分開。

多謝大家！

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

保家衛國

希望藍絲唔好盲目撐警

一直都係分開
嗰陣所謂分黃藍都係佢哋扣帽子扣出嚟

我哋係分倒
但人哋擺明有心咁扣

藍絲個邊大力扣起兩者
但其實根本唔關事

有無文宣可以幫手？

認同
分化返佢地

文宣請幫手

樓主好波

Push

琴晚嘅的士司機未必支持學生，但係比人屌老母呢啲咁唔道德嘅行為就一定要企硬

又好似喺民居出彈都唔啱啦

你又知

警察唔打鑊藍絲，藍絲都一樣係豬。

求文宣幫手

對唔住，黃藍真係對立。
藍勢大氣焰盛，係可以街邊郁手打人嘅。
依家氣焰弱先圍威喂，所以唔好開埋D膠POST啦。

其實藍絲都未必撐送中同撐警

我有個藍絲朋友勁反佔中
不過超反送中同埋警察

你肯定呢啲議題一定要對立？

係囉 希望有少少良知嘅藍絲可以分開嚟睇

藍絲都有道德標準 同警察唔同

麻煩文宣幫幫手

文宣幫手！

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

藍絲不嬲都係撐警，雨傘過後，藍絲直情代表撐建制派、親中派